# ccSearch English-US PO File
# This file is distributed under the same license as the ccSearch package.
# Copyright (C) 2006 Creative Commons
# Jon Phillips <jon@rejon.org>, 2006
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-24 22:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-11 15:01+0000\n"
"Last-Translator: Bob Chao <bobchao@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"
"X-Generator: Pootle 1.3-svn\n"

#: index.php:67
msgid "Help Translate"
msgstr "協助翻譯"

#: index.php:95
msgid "Creative Commons"
msgstr "Creative Commons"

#: index.php:95
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: index.php:112
msgid "Enter search query"
msgstr "輸入欲搜尋的關鍵字詞"

#: index.php:130
msgid "by <a href=\"http://creativecommons.org/\">Creative Commons</a>"
msgstr "by <a href=\"http://creativecommons.org\">Creative Commons</a>"

#: index.php:132
msgid "Contact"
msgstr "連絡我們"

#: index.php:132
msgid "Support CC"
msgstr "支持 CC"

#: index.php:140
msgid "go"
msgstr "搜尋"

#: index.php:143
msgid "Understand your search results"
msgstr "深入瞭解創用 CC 搜尋"

#: index.php:145
msgid "(info)"
msgstr ""

#: index.php:146
#, fuzzy
msgid "Understand Your Search Results"
msgstr "深入瞭解創用 CC 搜尋"

#: index.php:156
#, fuzzy
msgid "use for <em>commercial purposes</em>"
msgstr "搜尋可以作為商業用途的素材。"

#: index.php:160
msgid "<em>modify</em>, <em>adapt</em>, or <em>build upon</em>"
msgstr ""

#: index.php:177
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: index.php:179
msgid "Browse directories of licensed images, sounds, videos and more"
msgstr "瀏覽各種以創用 CC 條款授權的圖片、音效、影片等素材"

#: index.php:180
msgid "Other"
msgstr ""

#: index.php:180 index.php:181
msgid "Content Directories"
msgstr "素材目錄"

#: index.php:196
msgid "Only show search results"
msgstr "只顯示搜尋結果頁面"

#: index.php:197 index.php:198
msgid "Remove Frame"
msgstr "脫離頁框"

#: index.php:205
#, fuzzy
msgid "Google Web Search"
msgstr "網路搜尋"

#: index.php:205 index.php:206
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: index.php:205 index.php:207
msgid "Web"
msgstr ""

#: index.php:206
#, fuzzy
msgid "Google Image Search"
msgstr "圖片搜尋"

#: index.php:206 index.php:208
msgid "Image"
msgstr ""

#: index.php:207
msgid "Web Search"
msgstr "網路搜尋"

#: index.php:207
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo"

#: index.php:208
#, fuzzy
msgid "Flickr Image Search"
msgstr "圖片搜尋"

#: index.php:208
msgid "flickr"
msgstr "flickr"

#: index.php:209
#, fuzzy
msgid "Blip.tv Video Search"
msgstr "影片搜尋"

#: index.php:209
msgid "blip.tv"
msgstr "blip.tv"

#: index.php:209
msgid "Video"
msgstr ""

#: index.php:210
#, fuzzy
msgid "Jamendo Music Search"
msgstr "音樂搜尋"

#: index.php:210
msgid "jamendo"
msgstr "jamendo"

#: index.php:210
msgid "Music"
msgstr ""

#: index.php:211
#, fuzzy
msgid "Spin Xpress Media Search"
msgstr "多媒體搜尋"

#: index.php:211
msgid "Media"
msgstr ""

#: index.php:213 index.php:215
msgid "Music Search"
msgstr "音樂搜尋"

#: index.php:213
msgid "ccMixter"
msgstr "ccMixter"

#: index.php:214
msgid "Clip Art Search"
msgstr "美工圖片搜尋"

#: index.php:214
msgid "Open Clip Art Library"
msgstr "開放美工圖庫"

#: intro.php:51
msgid "Learn About Creative Commons"
msgstr "了解創用 CC"

#: intro.php:54
msgid ""
"For a quick intro to Creative Commons, check out this short video, entitled "
"\"<a href=\"http://support.creativecommons.org/videos#wwt\" target=\"_new"
"\">Wanna Work Together?</a>\""
msgstr ""
"想了解創用 CC？請看這段短片：「<a href=\"http://support.creativecommons.org/"
"videos#wwt\" target=\"_new\">Wanna Work Together?</a>」"

#: intro.php:59
msgid "Using CC Search with Firefox"
msgstr "以 Firefox 快速搜尋創用 CC 素材"

#: intro.php:62
msgid ""
"For a quick explanation of how to use this search with Firefox, including <a "
"href=\"http://wiki.creativecommons.org/Firefox_and_CC_Search\" target=\"_new"
"\">how to change your search engine</a>, watch this video.</a>"
msgstr ""
"這段影片介紹如何利用 Firefox 快速搜尋創用 CC 素材，也告訴你<a  href=\"http://"
"wiki.creativecommons.org/Firefox_and_CC_Search\" target=\"_new\">如何更換搜尋"
"引擎</a>。快瞧瞧吧！"

#: cc-language-ui.php:179
msgid "Language"
msgstr "語言"

#~ msgid "Thanks for using CC Search via %sFirefox%s."
#~ msgstr "感謝您以 %sFirefox%s 使用創用 CC 搜尋"

#~ msgid "Search for works I can modify, adapt, or build upon."
#~ msgstr "搜尋可以修改、創作衍生著作的素材。"

#~ msgid "What is this?"
#~ msgstr "這是什麼東西？"
